「送豬條例」我懷疑係香港批豬肉佬同大陸海關勾結

每個月定期安排一隻瘟豬博賠償，每月2000萬仲爽過炒樓炒股

工賊會繼在大陸包辦假結婚單程證後又一新業務，商業觸覺敏銳

呢班仆街又幾撚醒目